過多兩個星期應該大部分香港人都無哂口罩儲貨，到時唔知會點

屋企得返幾十個
已經好少換(根本無辦法)，食完飯後戴返，一日只用兩個，預計一個星期見底
去外國訂又俾人cut單，唔cut嘅又唔知shipping幾耐
唔好話乜VEF，有隻PEF,BEF已經偷笑
今日落街，見班師奶連海綿口罩都搶
我諗大部分人同我儲量差唔多，到時全香港又返工返學，口罩使用量又上升，真係唔知點解
SARS都起碼買到口罩戴下，內心都踏實啲，17年後反而口罩都無

啲人剩係諗住炒炒炒 on99街到一個口罩都冇得買 真係揸撚住口罩有西屌

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

樓主connect完黑警，問黑警拎啦

好心你食完飯就咪戴返啦
口罩外層就最多菌
你公司冇口罩拎㗎咩

乜都派哂啦

咁你同情完林鄭又有無問林鄭拎？

今朝藥房無哂貨連廢老都狂屌港共

瘦田無人耕..